bb500 router求推介

準備轉hkbn bb500
諗住買個新router，求推介
budget $2000

屋企500呎左右

86u /88u

想問兩部有咩分別？500mb兩個都夠用？
定係長遠黎講買88u遲d都有用？

86cpu快d 外置三天線內置一天線
88 wifi快d 8個lan 外置4天
睇下你屋企幾大

我屋企都幾多牆 所以我應該會考慮88u
asus會唔會有過熱問題?

部部都熱

500呎 68u都夠啦

有部ac87u行唔行得盡？🙇🏿

岩岩都睇緊, 好似唔錯
另外Linksys EA8500 夠唔夠屌

Asus
NETGEAR r7800

r7800, 又快又順又唔熱

ac 66 ，ac68 NAT500Mbps 一定夠。 訊號方面 屋企大 可以加 extend
我用緊個部n16 都可以nat 600Mbps…衰在冇ac

唔使諗咁多喇，
Netgear︰R6900/R7000
ASUS︰AC68U

夠正常家居使用，行LAN線既話BB1000都食到啦，900+Mbps下載無問題

除非你好多mobile devices全部同時wireless咁用，又食bandwidth，
先要諗多天線既高階models，或者Netgear mesh wifi

雙11，隻86u賣800港紙。